{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045813",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 코아페바다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 チェックインとチェックアウト時間を厳守する必要があります。 入室は未成年者は不可能であり、予約人数に追加される場合は事前に連絡してください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合も入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を厳守し、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に注意しなければなりません。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 価格が間違って表示されると自動的に予約キャンセルになり、通常の金額で再予約できます。 スパ/ジェットプール、IPTV/WiFi、バーベキュー場、カフェなどのサービスをペンションで利用でき、それぞれの利用方法と注意事項によく従う必要があります。 駐車場はペンション内にあり、龍化海辺、三陟レールバイク、海上ケーブルカー、長湖港、海神堂公園などの周辺観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "入室は未成年者は不可能であり、予約人数に追加される場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合も入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に注意するべきことはありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を厳守し、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒音についてのルールはありますか？",
            "answer": "娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約に関する問題が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "価格が間違って表示された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "価格が間違って表示されると自動的に予約キャンセルになり、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "スパ/ジェットプール、IPTV/WiFi、バーベキュー場、カフェなどのサービスをペンションで利用でき、それぞれの利用方法と注意事項によく従う必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺観光地はどこですか？",
            "answer": "駐車場はペンション内にあり、龍化海辺、三陟レールバイク、海上ケーブルカー、長湖港、海神堂公園などの周辺観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 621
    }
}